好想多謝今日tst救小妹一命嘅手足們

人間有愛
話說頭先tst小妹胃痛到跪低企唔到流曬汗意識模糊
但屋企附近又好多狗暫時返唔到去
再加上無車走 完全唔知點算好嘅時侯
有一男一女手足見到我咁唔舒服
扶我去商場坐再買埋衫俾我同朋友換
見到我坐低咗休息 確定我哋之後有路返屋企先安心離開
綠衫姐姐同埋灰背心哥哥
我哋兩個女仔都好想再親口同你哋講聲多謝😭
真係好有愛
手足一家親
我哋係煲底相認 到時再請你哋食飯好無

光復香港
時代革命
💛

有愛

佢哋見到我安頓好之後 就急急腳走
話要繼續返去幫手